「都係一句，保唔保安不是重點，最重要支付工具要派錢！」

完美體現香港豬嘅心態
唔怪得支那寶, we7pay喺香港傳播得咁快，係錢呀！

不了

騙徒手法十年如一, 總有人自願中招

〔即時新聞／綜合報導〕有中國商人指出，即將在台灣推出「掃碼換面紙」的活動，讓民眾透過手機掃描面紙機上的QR code，就能領取從機器內掉出的1包面紙，不過，同時也會讓業者取得手機內的資訊。

臉書粉絲專頁「由台商变（變）台傷」今（9）日PO出2張照片，從中能夠清楚看見2台不同造型的面紙機，它們有別於一般的面紙機要投入10元才能換得2包面紙，民眾只要開啟手機掃碼功能，掃描機上的QR code，就能得到1包面紙，且每天都能夠換1包面紙。

不過，該粉絲專頁警告，拿免費面紙也是要付出代價的，中國商人計畫要把此種機台大舉引入台灣，讓民眾於各大賣場、商店或公共場所，都能「掃碼換面紙」，但同時民眾手機內包括個資在內的資訊，亦全數為業者所有，令許多台灣網友感到相當不安。

有網友認為這項活動實為「個資換面紙」，其他網友們紛紛留言指出「個資只值一包面紙？」、「有某國人為了方便可以犧牲隱私」、「這好像是問老鴇還有沒有貞操一樣」、「那地方還有隱私嗎」、「應該很多人會去領」、「佔小便宜、永遠不知下一秒是否會失大虧」。

HK$20買晒手機入面會部DATA

抵到爛

最天真既莫過於以為自己D資料好安全

支那只要講一聲 林奠乜都雙手奉上

首階段「銀聯雲閃付」手機 App 支援的香港銀行包括：中國銀行（香港）、交通銀行（香港）

好人好姐都唔用會呢2種垃圾BANK
同埋我PAYWAVE 拍一拍一秒就得，屌你老母又要開APP又要掃，要柒幾多獲支那人先會肯用NFC

當中國幫你建立"個人社會積分"
已經不是一般保安問題咁簡單....

個個剩係識喺度講颱風